［有口德］祝蔡若蓮一家早團聚

一家人最重要的是整整齊齊